# pe-18-fedorchuk

Опишите своими словами как работает цикл forEach.

Метод forEach используется для перебора массива и у каждого элемента массива вызывает функцию callback,
которая передаёт три параметра:
item - элемент массива;
i - его индекс;
arr - массив, который перебирается.
Метод forEach ничего не возвращает, его используют только для перебора.
